支爆啦！藍絲老豆 叫我816撳錢走！

和你飛行動非常成功，嚇到我老豆要走資但如果想加速經濟壓力支爆，我們還有一招可以出：

816，星期五，請將所有銀行存款從銀行中提走，記住是提走或匯到離岸戶口，而非從一間銀行轉到另一間銀行，並將MPF組合全部轉成非香港及中國資產。

一眾手足在前線浴血奮戰，我們沒有能力上前線的，至少要利用自己鈔票的力量，表明我們對現任政府已經失去信心。

香港銀行體系結餘只有五百多億，如果二百萬人每人提走$25,000，已經能夠令結餘歸零。之後，就讓信用塌縮完成餘下的工作。

816 全民撳撳撳

每日有撳錢上限 唔想排隊就 今日開始撳

豬持

櫃檯提款

同一區排唒排, 好多人會跟

ATM每日上限20000
要㩒就快

816 同一日撳先有效果

提完再兌埋美金，雙重打擊

㩒

有時間既直接去櫃臺講要買美元現鈔

各自爬山！

撳出黎

之後冇乜事又入返落去
彈出彈入

如果匯豐撳外幣呢

我地提晒816，啲廢老會唔會偷雞

ATM機有得揀扣港紙

小存戶要起義喇

禁現金之後

1. 直接傷害，將所有現鈔換哂做美金
2. 間接傷害，將所有現鈔換成其他外幣
a. 英鎊，受脫歐影響持續低落，9.5左右
b. 日元，傳統避險貨幣，但最近上到位位7.4算
c. 歐元，走勢持續疲弱，落到8.5
d. 紐西蘭元，保本低風險
e. 黃金，持續高企

換哂之後
一係就開個離岸户口，一係就放係屋企床下底
千其唔好入返任何一間銀行！

721 805 811
1300機場見啦各位

我禁住十萬先

撳

撳曬啲cash 買黃金

撳錯負評

推

有無咁少啊 每人25000就收皮

816撳錢走

冇離岸户口應該點搞

已經每日禁緊20000，禁左好多日抗議

好有用 一定要做

同藍絲講嘢要咁樣，因為佢哋都係自私

禁完放屋企

係咪提款機或者ATM都得？

你老豆轉性

咁atm無晒錢點算呢？

攞現金

放屋企
如果住村屋 就唔好咁做

813．癱機場

816．擠提日

有幾十萬係銀行點算..
日日提十萬返屋企?

想問攬炒對中共有咩影響 真係唔知

816

815晚就㩒爆ATM

i m ready

大家連儂牆做文宣

今日開始撳錢走

今日開始做

用銀聯 是但一間銀
但要收手續費
唔知幾錢
好少用

Push

點開離岸戶口？
洗唔洗轉走d股票？

做定先 如果你要銀行攞美金要預約

816
一齊做先有效果

記得唔好同廢老講呀

讀稿位係陷阱
讀稿位係陷阱
讀稿位係陷阱
推到唔俾佢哋讀到稿！

一定要咁 KEEP住要咁！

萬人一推所有記者瘋狂插問追問
721 811唔俾仆街政府讀稿政治宣傳！

唔該幫手推個POST

收屋企，令d錢離開市場

得恒生戶口，係咪都㩒？

美金可以
大家加油

唔好明目張膽咁攞錢 我怕有人扑濕 大家一萬一萬分開幾次攞 幾日每日攞兩萬 唔多覺

200萬人
每人25000現金=500億=銀行體系結餘

冇左500億現金，就會以9倍塌縮效應收緊銀根

仲要轉哂做美金時，外匯儲備會持續減少

而且一旦出現濟提，係會有連鎖反應

另一方面，記得轉MPf去歐美股市

港元已到弱方保証

Blah

去中環開離岸户口

721 811

唔洗真係全部做

上次中銀拎錢唔成功 但都大到佢

打牌 有樣野叫Buffling 即係靠嚇

唔可以咁快俾人摸清底牌

虛虛實實 實實虛虛

轉咗美金但未撳得切，好驚美金唔夠貨

驚鬼
成日禁幾萬係身
香港本身犯罪好低
依家唔知了

銀行冇錢

813 百萬人塞爆機場 818 二百萬人大遊行

唔攞 無得耐，
換美金
保平安

真係嚟緊要用外幣，去拎錢先

係

無一萬可以㩒

721
811

有幾多撳幾多

唔好搞銀行，唔好搞擠提。

有十萬就轉定去十個戶口？

直接將戶口既錢轉曬美金有無用？

816撳錢
816撳錢
816撳錢
816撳錢
816撳錢
816撳錢

組個50人團去分行仔一人拎50個 先

拿港元買金鏈，乜鏈都買返條

點解唔由今日開始日日拎現金？

但係提款機根本冇50b現抄

[green816 全民撳撳撳][/green]

你而家重信 有乜事差佬會幫到手？
我選擇自己保護左自己先 係麻煩d姐

cut左中銀

等我㩒埋藍絲果份

本身都無預黑警
香港咁多人
大商場禁完錢 有咩好驚

其實奧運站 半山個堆求其拎走啲都夠 不過相反 人地入少少你提多多都無用

816 全民掀錢

直接去銀行拎美金，收唔收手續費？

E 個真係得

借問聲當日真係冇現金出 俾人拎晒
銀行過户落馬會效果一樣嗎？

撳錢撳錢

要提走或匯到離岸戶口

我提10萬！

馬會錢咪又入番落銀行

[輸出革命］由今日起，不叫港獨，改叫「廣獨」

幫手支持廣獨，將革命思想傳入中國！

巴打可以用下面條link去印，set左a5 size

仲等816？連登仔個個50k月薪，閒閒地幾十萬係銀行今日㩒定都差唔多

香港問題 加上中美貿易戰
我睇唔到 唔走資既理由

到時全民撳錢
最驚一定係班師奶同廢老
btw我都驚 都係撳定出黎先

【聯繫匯率】金管局：銀行體系結餘下降增拆息港匯波動

過哂啲錢去ib

push

一定要現金

撳錢等變廢紙？

而家感覺就好似盲搶鹽一樣

推！

有提款上限架

ATM點㩒10萬

大家都想拎走啲錢等支爆
但係又唔想成屋Cash
其實可以用FPS轉曬啲錢落SVF電子錢包
因為根據規定,SVF唔可以郁你啲錢,所以肯定唔可以借比中資
香港無中資背景SVF：Tap & Go, TNG, neat...

Tap & Go HKT...

個個atm都冇錢
咁咪嚇死班港豬同廢佬囉

㩒出嚟仲要換美金 , 支那一爆港元都會收皮

一般戶口2萬
如果多人同一日做 先影響到藍絲/更多人
銀行每日都有人撳緊錢 分散幾日黎做 無左效果

光復香港。金融革命（和理非金而抗爭post整合）

如果大家錢多 緊係今日開始keep住撳

816會唔會太快....

唔係好明 拎走哂d現金有咩用
同埋學生表示得儲蓄戶口 係咪㩒黎都冇意思

both ok

收到 剛剛拎左5位數
提提大家一定要小心扒手同防盜

屌

每人㩒2萬5 先多有多㩒少有少㩒

推
721 811

會行動支持，但會冇教學關於點保管好現金嘛？
始終都有一班人比較大意同埋唔識處理大疊現金 唔該晒

嚇到瀨屎 拿拿聲保本啦各位

中銀 用戶 依家好禁定啦
成鳩日無錢 佢分行ATM

用恆生咁多年都未試過

希望呢張圖幫到你

817會唔會好啲
星期六有多啲人放假
銀行開半日

早d撳得唔得架？

掙扎
一點機場”摺機”(香港手信)

已經準備開離岸戶口 但要去預約去總行搞 證明其實好多人都走緊資

銀行排隊可否一次過攞哂出黎？

如果有其他戶口 ATM 冇錢用FPS 射去其他戶口㩒

816多人撳 銀行無現金
你估星期六日 d人會點

813 係機場禁錢，等d遊客想係atm禁錢都禁唔到

pish

要加埋「請轉發俾親友」或者「請廣傳」

大家注意安全
提防小偷

816同一時間拿錢 會唔會被記名

問呀婆

應該要用蓮花圖

咪膠啦攞錢都要記名

襟到全港ATM都無錢

轉發一生平安

有咩做唔出，由其中資

721 811推

推上去

如果覺得講得啱，唔該睇睇同幫推唔該
p牌仔嘅野冇人睇

(話我鬼都要講㗎喇)佔機場唔係無撚敵㗎，屌

外國JJ想發問：我將存款買晒外幣但係唔提取嘅話可能無用？

816星期五

MPF組合全部轉成非香港及中國資產
請問怎樣轉?

係喎 日日攞 攞夠一個double 😏

我跟

而家最低門檻幾多？

記完之後點係誠信計分到扣呀

排隊可以製造擠提效果
等啲唔知頭唔知路嘅姨媽姑姐一齊撳

我第一步係咪最好eBanking入面d港幣轉去外幣戶口換美金先？

再之後先決定撳唔撳出黎？係咪應該咁做？

可

Pishhhhh

溫馨提示叫人擠提係犯法

大家係有需要用筆錢咋

我都係收返黎

擺係床下底

每次最多20k
每日最大80k 喎
依加日日㩒

呢幾日放左咁多大陸佬落黎做世界，死差佬又扮睇唔到，999打唔通，真係小心收好，睇清楚周圍無可疑人物先好撳，分分鐘果日會有好多搶劫發生都係政府陷家產批准

有冇第二間銀行好。？

用處少啲，不過港紙冇人要都會變廢紙

你外國J就滙啲錢返鄉下啦

而家好多mpf公司都可以上網轉
如果唔得就要打去叫佢俾張form你/上佢網頁dl

禁得多真係要小心比人打劫
始終拎住咁多錢

屌 我每日都撳撚爆部機 太多錢要搬
渣架

港共三大死穴 721 811 機場

8.16
琴日已經撳曬出嚟

屌 我都唔講住啦

有冇人打算換埋美金

樓主這圖是你嗎？

日日拎美金現鈔

直接係係外幣易拎美金啦，
每日最多2500美金

全民禁錢

屌我分化吧 攪炒係唔係可以一步步嚟
死敵1000 自損2000
機場果套仲work緊嘅時候唔需要咁做

推
不過提提大家
抽高hibor
自己供樓啲息都會抽高埋

你諗下班後生日做夜做 D錢一係送俾大陸 一係買催淚彈來射返我地
攬炒唔到都俾佢知我地唔係豬放完我地血仲要俾佢劏？

窮L㩒一次就㩒曬出來

離岸戶口點搞？有冇懶人包

咁驚，咁我都要撳錢喇

歸零go

林鄭話唔撚怕你呀
你班人no economy stake, 睇死你地掀唔到錢呀
係咪要比佢睇少呀?

推

我地下一步可以咁做

渣架 又爆兩部

👍👍

我拎五十萬以表支持

借一借個位

推
製造經濟恐慌真係work
噚日已經開始向班frd洗腦

開設離岸戶口
前提: 你有100萬或以上存款
可以係以下本地銀行開戶口
1. HSBC
2. 渣打
3. Citibank (150萬)
4. DBS

如果唔夠100萬但有10萬美金時,可以到下列2間開

CORNÈR離岸戶口入場門檻僅10萬美元
Cornèr提供兩種離岸戶口，一種入場門檻僅10萬美元的網上交易平台戶口，但都屬於離岸戶口，可以將在港資產轉移至海外；

而另一家私人銀行EFG提供離岸戶口服務，入場門檻為50萬美元

完全支持，Draw撚到佢老母變零

淋病個撚樣話我地無stake嘛？

有錢的巴打同我一齊出黎Draw!

睇下係咪咁多人無stake

大獲 好撚驚比黃絲禁錢禁到銀行無錢

唔係好明，你拎咗港元現金，再換晒美金，咁港元咪入返銀行？

無知一問 但政府有咁多儲備 係咪會拎去g持銀行 唔比佢擠提住

FPS落 電子錢包無limit而且肯定唔會借錢比中資！！！！！
無中資背景SVF：Tap & Go( HKT), TNG, Neat

銀行無錢無現金拎 可以去馬會拎

自保啊大家要

唔須要再講任何解釋，已進入戰爭狀態，要刺客隊。

勇武唔好再出黎遊行，全部自組搵仔

以500隻狗為短期目標

例子:何母山墳

其他機場文宣，記者會屌狗，大遊行，和理非會負責

咁同直接係網上銀行換美金有咩分別

轉美金係咪都唔放得香港銀行？

我拎咗咗，你呢

有一條極重要，必引起國際關注嘅問題，記者從未問過警察與林鄭政府

拎去百年換囉

做咗定期拎唔到

全副身家？

禁十萬放保險櫃先

但佢地最後都係會入返銀行架

係呀，得返一萬傍身

d ATM好易chur晒喎

提款機冇晒現金點搞？

我就禁左十萬喇每日禁好快玩完（我個戶口

一講到錢,班冚家鏟個腦就會變返正常

家陣係要清空銀行現金存款

銀行冇存款時，就冇得借錢出去

同埋，港美掛勾，銀行收返幾多港幣，就要嘔返幾多美金出黎

塌縮效應下，港元會出現供應過剩而貶值、外匯儲備持續減少等等多重效應
令香港出現新一輪金融危機

而家舊錢係要攞出來
目的係令銀行現金流受壓

換美元係錦上添花，望支爆，美元強勢

網上鼓吹小心犯法

會唔會有個短FAQ 發夢可以做啲咩？

驚做咗唔夠/做錯/做咗冇用

刪post啦

如果斷要俾返百幾蚊 我記得係咁

憑本事攞返自己d錢都犯法？
佢夠膽咪告囉 一定恐慌

我明拎現金令銀行受壓，但唔明換美金可以點錦上添花，因為我理解係你換美金，你攞出嚟嘅港元最終就返返去銀行入邊。

真心唔識求指教

屌，我身家得$5000

如果唔清楚自己啲mpf去咗邊可以去邊度搞

每日最多係咪5萬
撳錢未試過
過數就係5萬

你自己拎無問題
網上鼓吹間接令銀行擠提係犯法
睇路啦

申請左會寄信比你

今日咪再亂咁將啲消息亂傳啦
自己人嚇自己人
乜都要叫人走， 要走嘅自己走唔使拉大隊
提防解散軍

即係將d 錢放係屋企?

今日開始禁定都可以！

真係唔好搞擠提，我個幾十層樓會跌好多，身家無一半架

痴線 想撳小小錢都周圍爆機
屌

要整WhatsApp 語音

琴日我禁中銀機 出左好撚多100蚊

算。。。

eg.你銀行有10000港元
你抽走之後，你將佢換成有價值/升值嘅美元

結論係你抽走左投入係金融體系嘅資產

我今日去撳住先

支持

Sorry,銀行連27000都冇但我會㩒晒d錢

歡樂滿擠提

岩岩行左幾個都無得沙田有

㩒爆佢

窮撚放床下底算

712 811

我岩岩好有27000 屌 成功合格

我有三張卡，上個月一野每張卡提20000HKD，爽！

搵人改大陸文宣圖得唔得

香港暴徒發起全民提款日打算拖垮銀行體制

岩岩係沙田見到個C9 都撳左成疊大貓出來

612 721 811

要開始㩒定 港紙變廢紙

我又要㩒錢

擠提藍絲都驚
只要起到個浪 被逼都要禁錢

戶口一毫子都冇 撳都唔使撳

而家金價好高喎

一早撳撚曬

我唔鼓勵加速經濟壓力支爆
咁做真係引起恐慌
成班have no stake既廢青起道搞搞陣好唔啱

不過為求自保 我都係會攞定現金出嚟換埋美金
一陣真係銀行無哂現金拎或者港紙俾你地玩到貶哂值咁點算

MPF點轉

除非各位覺得美國都會爆煲
唔係既話換美金就得，因為始終黃金唔夠美金流通
買賣黃金要成本
如果各位真係要買金既話就要買金幣，唔好買飾金
金幣首選加拿大楓葉金幣或美國鷹揚金幣

推，禁爆佢

中學貨幣供應概念

1. 你擺100蚊入銀行，銀行可以將90蚊借出去
2. 貨幣供應就由100蚊上到190蚊 (但實際銀紙得返10蚊)
3. 如果你係呢個時候拎返果100蚊出黎，銀行冇現鈔比你，只能夠印以免擠提。
4. 要印港幣，銀行就要用美金去買
5. 印得多，港幣就貶值，但金管局要維持聯繫匯率，就要不斷泵美金去市場，回收港元

家陣係9倍，即係你放100蚊入銀行，貨幣供應會變成900蚊 (滾雪球)
同樣，如果有500億現金比人提出黎
貨幣供應係要縮4500億

你個account勁啲
我得20

推呀!!!點解無乜人講架

去普通銀行可唔可以換到美金？

[文宣急入] 無限期三擠救港！擠出個未來

而家咁低息，撳幾萬係屋企慢慢洗

金管局話銀行體系得返540億

冇晒就要動用儲備或者減少政府支出

推呀

銀行會將你啲存款做投資
銀行無錢點正常運作？
銀行股跌 即係經濟受創 社會經濟不穩
中共大把投資係香港
經濟差 點有萬億水喉起明日大愚？
股市投資仲點正常交易？

另一方面 用來俾台灣睇一國兩制嘅失敗 點收回台灣？
仲有大把野影響

推呀!!!!!!

離16號仲有幾日時間
貼落各區連儂牆做宣傳

係ATM可以直接禁美金

咁如果我有現金直接去出面兌換店換外幣
效果會唔會一樣？

撳撚晒啲錢走

今日開始，每日撳兩皮

•只佔領機場無用，係要癱瘓/減慢佢運作
•只要令航班癱瘓,就可快速令林鄭躝翻出黎,因為一日唔見咁多億佢個屎忽開曬花
•塞機場最安全，除非警查passport否則閣下可以係日韓台美國加拿大公民，咩tg都要收皮，夠膽你就放，同HKGov一齊攬炒
•我地要預左大把遊客插，但我地係喺自己土地上爭取自己權益，d飲樣咁多嗲就請佢賠番6條人命，1粒眼球，1隻牙同無數鮮血比我地香港人

Push

[緊急分析]法！不！責！眾！

擺係身邊係最好最安全，如果大家屋企唔夠多嘉頓餅乾盒呀月餅盒問我拎屋企大撚把

好波 終於有文宣圖俾非Econ人士睇

一日提款上限50000呀屌你

MPF都轉了
不益大陸公司

個個都禁錢 我唔禁咪好蝕底

櫃台提款都有

爆啦爆啦，mola mola 。

盡能力啦 幫手排隊做效果都好
目標係影響全城 包括藍絲

但每日有上限...今日就要開始ATM

櫃檯直接拎

推，mpf可以網上改投資組合
香港加油

有幾多禁幾多
無一頭半個月都唔好擺返落去

直接去櫃位將廿萬hkd兌美金拎走 依家好似7.866

兌美金再入bitcoin有冇得諗

你旺區 不斷禁爆櫃員機 其實都間接影響緊當區消費

有啲銀行例如匯豐/恆生有外幣atm機，就唔使預約

不用了 google搞掂

..

咩幣值都有，我上次去拎日元我只可以拎20萬yen,on99

所以點解會係500億 /每人25000

Mpf 轉咩好

港幣呢？

一陣去

有冇長輩圖文宣幫手~?

唔支持一日撳晒，應該大家平時拎啲，同一日大量人有大量現金係身絶對唔安全

美股

快傳去藍絲屋企group!!!!

前日將全身家撳曬出黎，82萬，個職員仲同我推廣好多野，我覺得煩，呢家連戶口都取消埋

我係預約拎英鎊

唔好同D廢老講話支爆, 費時佢地連棺材本都拎埋出黎

間間銀行唔同，問返你自己銀行

提走以港元現金方式放係屋企O唔OK？

想問下ching們恒生係咪可以禁到$1都不剩都唔收費 好似之前取消左最低存款額？如果我記錯 係要收費嘅 係咪即係要留至少一萬係銀行

美金先岩

麻煩大家幫忙推爆佢，呢個19正苦淨係講經濟而呢個手段絕對係我地和理非可以做的，麻煩文宣部集中火力幫幫忙，等前線可回回氣，感激！

入返落去,816再黎

你地係要令到班藍絲都驚 一齊㩒先得

MPF 已改... 16號撳兩萬五，可以應付

唔識就google下咩叫multiplier
101 econ

我剛同豐匯聯繫，Premier 可豁免 HKD1600 手續費，開邊個國家任你揀，但條隊似乎幾長

不嬲覺得床下底放錢最安全

禁定先，set左每日2萬

唔係有 cap位架咩 定你用H plan

擠提係指，突然大眾對一間銀行，係一間銀行，沒有信心，所以一窩蜂齊齊去拎錢走。由於銀行本身大部份資金都是放去投資，只留返某個比例作為流動現金，所以如大量存戶同一日要求提款，銀行係隨時唔夠現金提供，所以出現擠提。

support

咁樣會唔會害死背緊按揭既手足或親戚? 銀行會call loan?

提早拎錢係無用的！

銀行會計到數，Keep 返正常比例的流動現金係手，所以不會出現擠提現象。

如果銀行體系結餘跌至零…
金管局並沒有一個客觀標準回答如果銀行體系結餘跌至零會怎麼，方間亦只有一些評指結餘會一直下跌，令本港息口將有上升壓力。筆者大膽假設，只要套利尚有一絲盈利，投資者繼續沽港元買美元，銀行體系結餘今上半年跌穿200億元甚至更低，銀行被逼加息，令借貸成本上升，繼而資產價值下跌。

不過，值得留意的是，現時銀行持有約1萬億元的外匯基金票據，可以作為抵押品向金管局取得港元流動資金，加上金管局亦可贖回部分票據，將之變成銀行體系結餘，所以銀行理應不會無港元用。而結餘跌至負數的機會亦很微，但如果要出動金管局贖回票據，相信屆時息口應該會升至一個挺高的水平。

宜家都塞機場
香港問題嚴重 走資避險 在所難免

學生妹戶口無乜錢 但照㩒哂幫唔幫到手？

銀行會最先call 大機構>高收入>公務員>普通市民

亲，已收到你的汇款，谨记把汇款单烧掉，不可让国安知道！ 感谢你于国内渗透中共阵营，国外策动平反六四运动，支持新疆西藏独立分离，里应外合，颠覆习总独裁政权，忍辱负重，祝你一世平安。

[置頂] [上線啦!!!] 夢遊機場 Online攻略

Okay wor

恒生ATM拎美金，每次最多$2000
普通户口上限2萬港元(~2500 USD)，優進/越3萬 (~3500 USD)，要分兩次㩒（日日都㩒緊）

買美股做定期

有d藍絲既得利益者買幾層添
佢地仲大獲

幫到

香港人每人肯定唔只得2萬

今日本身要去機場, 順手撳錢!

叫屋企d長者一定要早過班暴徒㩒
令班暴徒一無所有

同藍絲家人講 擠提啦

希望幫到你

仆佢個街，我㩒夠3皮！

其實會有一連串反應，動搖成個香港金融體系

銀行call loan，所有做生意、按揭都會受影

銀行出現擠提，引發恐慌出現銀根短缺，港元貶值動搖聯繫匯率、外匯儲備
中國無辦法係香港吸水

港股連帶受影響

攬炒

【戰略】撳美金現金係最低成本嘅革命手段，成功嘅話無需攬炒，得中共自炒。

學生哥銀行冇錢幫唔到手
我負責擋子彈
銀行交俾你地啦

Cash is the傾

銀行係唔會輕易call loan 或者發消息話擠提

一旦出現呢個情況，係會引發市場恐慌，動搖香港國際金融地位

屌 cls

推，換換埋美金la

諗住今日開始撳 驚櫃員機無錢

推816齊㩒錢

係咪轉外幣戶口都係傷唔到佢

推到支爆

540億係管局自己講

只係要個浸，冇晒就要動用其他儲備，包括借左俾銀行個啲，或者撥左留俾起大白象個啲錢

㩒咗先
有無成效過幾日就知

走啊

D小朋友好多銀行戶口都無

禁錢post沉晒
推十下我先開始做野

有冇同用恆生既答到？

如果你真係有大量緊係唔好一日撳晒啦
25000係標準裝備，好似3200豬咀咁

有能力買高級豬咀咪撳多啲
冇咁多既咪買個R95頂一頂撳三幾千
再唔係買個黑口罩遮樣咪禁200

可以，日常洗費都仲要用港女

取消左min charge,可以㩒晒！

多謝豬持

真心覺得搞機場同銀行先可以救港
唔想再有義士受傷

thanks 禁哂成副身家出黎先

多謝你

日日都係中銀機禁6000

餅罐

大部份按揭有cap,而家HIBOR1.7-1,9%好多都頂爆左cap

eg. HIBOR+1.2%, cap P-2.8%
者係用hibor計係2.9-3.1, cap左係2.7

再加息係銀行蝕

撳撳撳撳撳

早撳定金管局會做野，例如搵國際買返港紙
一齊同一日撳先夠影響力

少傷

大人幫手撳埋佢個僧複分

留一蚊就得

你邊間呀 我戈間 cap 2.3幾

正常我知既mortgage ja
我冇樓

推 冇錢唯有精神上支持你地

想保值啲 安全啲 可以買黃金

真係唔好亂撳，全家富貴架

咪住，咁會唔會玩死自己？？

假設我身家有十萬

提左二萬七出黎仲有七萬八，擠提塌縮左失果七萬二會唔會有危險？

塌縮效果係會令港元息口上升、借貸成本增加

最直接影響係投資者會加劇走資
令股市受衝擊，再動搖香港金融體系
更加大劑係中國會減少外資

金管局係一定會保住聯繫匯率，所以無論咩時候你都換到美元
你個別存款唔會受影響

我準備提取18萬

一定要搞大佢，人人提，藍絲唔係唔提呀

早排已經開始做，每日㩒啲

攞完錢po上嚟分享下開心下嘛！

8.16一定要撳佢老母錢

滲透藍絲！人人有責呀！由你父母開始做起
矯正佢地接收既資訊來源

FB拯救藍絲阿爸阿媽及佢地嘅藍絲親戚朋友大行動

推！
利申: 試過恒生禁20幾萬要櫃位排，再等成個錢！16號大家預早D！恒生櫃員機一日上限最多20,000

等成個鐘

各位提款行動要注意賊人

文宣長輩圖

肺老最怕擠提

揸美金 最安心 關鍵時刻信老侵

真心問，mpf轉咩好

走資派全面進場

北美

兌美金存翻入銀行有冇用

可以ebanking set

目標應該係港幣

利申:唔識

兌美元同撳錢係兩招黎，你可以是但做一招，當然最好兩招都做

大大力推

再推

816 經濟制裁 殺人政權(2) (附教學，後面精彩睇曬佢！）

又吹出老解啦喎
係時候換美金

邊間恆生ATM可以拿美金

開始有外幣atm冇貨

支持 支持

唔夠宣傳

816要撳錢

感覺冇乜人理呢單野

Pish

岩岩隔離屋叫話去銀行撳錢，你都唔好話無人理。

支持！

可以，但會問好多野，會有幾個經理/唔知咩職員黎對資料及簽名！
我月頭cut中銀戶口就係，仲狂問我點解要拎晒錢走，又問我係醫病/買野定點，總之搞左前後個半鐘
初時純粹想提晒錢走，之後嬲嬲地cut埋戶口，佢地態度勁差⋯⋯

問佢老母呀問
攞自己錢都問

仲要同一個問題，3個人問完又問⋯⋯
其中一個兜圈問我係咪被電話騙案呃，
我直接講「你係咪想問我係咪比電話騙案呃呀？我唔係呀！純粹想唔用你地咋！我而家拎自己錢咋，唔係借你地錢喎！」
最後仲問我介唔介意做份問卷，我話「介意」

你好撚多錢？

推 721811

滾雪球果下，聽落都恐怖，聽日就去換美金出來先

同廢老講，黃絲㩒撚哂就無架啦
即刻仆去排隊

對於圍機場，我有啲野講
-

推, 並說著
612, 721, 811
光復香港, 時代革命
五大訴求, 缺一不可
不受傷 不被捕 不抹黑
不分化 不篤灰 不割蓆
接下來重點活動：

唔多

想問匯豐有冇最低存款額？因為平時出糧都呢個戶口，驚一出就俾佢扣。
同埋係咪可以直接喺櫃臺同職員講兌晒做美元現金？

繼續支持，金融戰爭，直接錫政府春袋

唔好意思，借一借位～

求求大家，盡快去換美元現鈔！

支持，快速有力咁渣住政府春袋，無需罷工+食催淚煙+比人拉+比白衣人打，有乜野好得過咁

銀行體系結餘處於歷史終極低位540億，真係兩野就能煲爆，天時地利人和皆已成熟，今次唔做下次未必再有機會

無論勇武手足或者和理非都應該支持816齊襟錢，成功既話班後生仔就唔洗再流血。大家既然立法會同機場都敢搞，點解唔試埋依個100% work 而又安全既方法呢？ nothing to lose!

推曬佢

突發！ 816攬炒啦你老母

816 816 加速支爆行動! (和你飛再升級)

支爆啦！藍絲老豆 叫我816撳錢走！

816 經濟制裁 殺人政權(2) (附教學，後面精彩睇曬佢！）

[文長]有個金管局員工有野想同大家講有關816行動

陳浩天呼籲衝擊香港銀行體系，816 攞曬啲錢出來。

【816大擠提】解釋㩒港紙、兌美金分別

收集撳錢圖片，為816造勢

突發 Donald Trump 有嘢講

轉去狗會ac先

正經post冇人推！？
Set deadline再升級係大多手足嘅共識 大家一齊去公投啦 要過5,000正評
冇網絡大軍同P牌不能好評 要靠大家！！

【公投】民間記者會設限825通牒林奠答應訴求（係答應唔係回應！！！）

將錢過晒去ib 轉美金買美股 出唔出到香港個金融系統

佢個港元戶口係NY citi不過香港分店 都唔知係咪出到香港個金融系統
如果再喺ib入面轉美金 得唔得呢

...

再㩒 吹咩

好似係三個月平均唔得過5000就唔洗手續費

冇乜錢
成副身家50萬換曬澳紙
淨低2萬港幣食飯

為香港
為自己
大家加油

我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你

分化撚快啲同我入嚟幫手分化班連登仔！

撳錢沒分時候, 總之日日撳一劑

今晩收工㩒住先，聽日繼續，加油💪🏻

點解加息銀行蝕？

撳爆佢

因為HIBOR大約係銀行成本
如果銀行借錢俾你既息仲低過HIBOR佢就蝕

突發！逼廢老睇文宣

跪求巴絲將文宣作品發揚光大

呢張好d

支爆支爆啦

支爆啦支爆啦